[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Ponad góry, ponad morza,   
ponad myśli, ponad słowa,   
ponad wszystko, co istnieje  
Ty jesteś Bóg!

[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**2.**  Ponad moce, ponad siły,   
ponad wszystko to, co żyje,  
ponad drogę, którą idę  
Ty jesteś Bóg!

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *A ja  
należę do Ciebie*


